### Описание работы модели классификации 

Для определения лижайшего класса материала наша модель классификации использует косинусное расстояние между вектором поступишего кадра и вектором центра кластера для 

